帶大家回水，琴日話和夫斯堡客+1個個收左皮

阿仙奴 客盤
羅馬 客盤
皇家蘇斯達 主盤
曼城 主盤
聖保利 主盤
愛華頓 主盤
以上作為參考
有同路就跟

笑死 跟左樓主對家

比馬會fake到個腦都掰埋